有無手足炒德國辣雞堡搞到損手爛腳？😞

買左500個strong hold
諗住有得炒
而家德國出左局血本無歸

清好搶口下

一陣比徳狗咬

德國人好優秀，串得起

德國拉基堡😂

666無毛病

細佬